【義和碑成才】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

好想食女

Iwobi 2023

包皮又燈

岩岩讚完你

識咁多野要溝女唔難

可惜made in china

Me too

我之前情緒有過問題，未去到病
試過喺一個地方突然不停同自己講做咩都冇用，周圍d人好撚on9，個人嗰刻個思想係極度負面，自己心入面係咁講「屌你老母冇撚用嫁做呢d野，根本戇撚柒鳩，周圍d人都係戇鳩」，係咁鬧。但其實冇目的

我喺嗰度坐左喺度，個心口好鬱悶，不停不由自主咁諗上面咁負面既野

好想離開個地方，之後走左就冇野

我知自己有d問題，走左去請教做精神科既護士朋友
佢話我係壓力太大，個腦突然間喺一個時間將壓力釋放晒出黎就會咁，如果可以做一d野解決咁就未算有病（例如我離開左個地方就會冇野）

我嗰排壓力大到直頭甩頭髮

真係好難想像真係病既話係點

米八你點睇

琴日2&B好勁 ?

比心機讀書啦大學生

報左警

我地係咪應該擔心下查博
讀哲學既人好容易抑鬱

米八logic: 安樂死啦

真係好無知

查子淨係甩頭髮姐 應該冇抑鬱

我驚佢甩到抑鬱

好撚恐怖
嗰排洗頭搽完洗頭水，對手拎返落黎見到見左十幾條頭髮

人地係抑鬱搞到甩頭髮，佢係甩頭髮甩到抑鬱

唔關事 好多人同我一樣嘻嘻哈哈成個on9仔咁

你根本就on9

As巴打講個情況我有時都會有，但唔密
我估大近份人都無可避免會有 係次數同程度唔同

聽講有偉論睇👀

媽咪以前試過洗完頭成日頭髮，
個時我就開始知道佢有問題...

成日係公司都係咁講

諗下屋企人
無左你點算

我精神科護士朋友都話都市人好多都有

我上面講嗰個地方係gym房
我到而家都唔敢再入去
咁大個人真係會驚

ccc

去到你已經乜野都諗唔到既時候仲點諗屋企人

佢地係咪吉你patpat

咁無辦法
去轉旅行
試下外國開心既方法

我地自家青訓做到豪門1號門將

你唔開心啊 不如試下睇開啲吖？

on what he learnt from the Lazio game…

Each match is giving us information to continue to improve and continue to develop. Today we played with 4-4-2, to try this system and tweak our mentality, style and ideas, but for me in the first half the possession with the ball and control with the ball wasn’t as good as I wanted.

跑跑下步突然間成個腦都係嗰d野
頂唔順坐埋一邊望住d人，又係係咁諗
好似好焗咁抖唔到氣，坐喺度係咁抖大氣

on whether he will sign anyone before the window closes…

My focus is on the first match and preparing, and not for the window and the possibility to sign another player. Maybe we need some players to leave because we have lots in the squad, but at the moment, my one focus is on our work.

on who his No 1 will be…

The best for the team is to have the best goalkeeper with the best performances. Every match we’ve had good performances from Petr Cech and Bernd Leno and also from Emi Martinez, and for that I am happy. I am on the lookout for who will start in the first XI.

又係喎

chambers真係勁咗好多

琴晚牛油手啦一號門將
傻閪黎 人地買左perin啦

好波夠坦白

我岩岩睇到篇文話藥用大麻有用啊屌

柏芝發動攻勢

真係好難接受到2018年，我地呢一代人仲低估緊情緒問題

梅屎真係未必有正選
而家張伯斯都定過佢

咪話去外國用藥用大麻囉
唔講出黎以為你地get 到姐

同埋情緒有問題嗰陣旁人睇埋去唔會覺得有野
當見到佢咩都話唔好，唔想，好厭世咁既樣，仲會窒佢話佢扮晒野

所以未去到真係睇醫生確診，通常都受唔少朋友親人既單打
加重個問題

我阿媽仲覺得情緒病係痴線

其實要正面面對 以病既心態去處理

有段時間我都覺得自己有事，
個排乜都唔想做，
乜都唔想理，日日訓係床度，一係就喊，
但我又講唔出咩事，
後來日日不停睇書，過左一排就放鬆返，
但仲係覺得間屋好焗促好唔想返去

其實好多上一代同米八諗法差不多..

仆街你無視左我

老野最興’‘係咁架啦’‘ ’‘我地以前夠xxyyzz...’’

張宇人： 以前我地都無侍產假架啦 我老婆都無架喎 一日都嫌多呀

廿蚊張條仆街咪係咁

琴晚列叔吊俾拿卡個球靚到癲

再貼地少少
我老豆做藍領 佢都叫半個開明既人 但唔完全了解現今年輕人要面對既問題
例如唔知做audit果種爆肝同心理壓力其實同每日藍領要受既勞力係同等甚至超過
係當佢有個客做audit話日日一兩點走 先問返我：「做會計咁辛苦架？」

社會壓力都唔同左啦

以前有女，25-30歲結婚，租樓住生仔
而家又講到唔買樓唔得，生仔要幾錢幾錢，唔係就不負責任冇撚用

以前我地都無zaha架啦 雲加時期都冇架喎

又咁講，唔好淨係話老野，根本香港好多人都唔識點樣做一個好既聆聽者

所以同佢地傾生仔 佢地係唔會理解 因為佢地生之前都冇計數

佢地觀念生仔係profit centre, 但呢代見到係cost centre

有d見到你有問題唔多正常或做事有d挫敗 反仲會踩多腳 攞優越感 依種人最仆街

我果邊好好架喇 唔係養兒防老
但生完先諗呢樣野太唔負責任

雲加下下帶你遊花園
愛蛇就人哋未問已經準備畀料

唔熟既人都算

我嗰陣係我女友話我扮晒野偷懶

最加重個壓力既係家人朋友

你個陣點回應佢

加佢個頭

不過掉返轉頭都唔諗得咁多
二戰後社會咁頹，嗰班baby boomer食正幾十年黃金時期
80/90年代經濟咁好社會保障咁多，到我地大個反而奶晒野

佢個晚電話同我咁講，收線之後真係淨係可以苦笑 仆街放過我啦

坐喺度望住佢，剩係話我要離開gym

我係請教左我朋友之後先同佢講返嗰次既問題

愛蛇英文屎
份稿事先練過背過
自己自爆好過人地問d 佢份稿無嘅

另外有一次係同個frd唱k
我去度突然間黎料，自己同自己講自己唱歌咁撚難聽，唱乜撚丫
我拎住個搖控係冇辦法咁掣揀歌
坐左三個鐘剩係聽個frd唱

我屌你地老母唔好講生仔啊
宇宙大爆炸啊，食唔食腸仔蛋

宜家冇啦嘛？

收皮啦

講你頭囡去落仔囉

好波

你老母有，我頭囡冇

都處理得幾好，比最愛最信既人咁樣質疑法

人少少咪認左佢

迷鏟黨

未見過比狗有呢d波

係，我認你老母落過仔，經手人係我

咪討論垃圾

個仔都唔係佢GE

又話女朋友一個就夠
又屌第2條女

唔代表而家唔需要

之前係工作+結婚問題

自從結婚嗰度有進展，落手落腳做多左野，就冇再有呢種情況

通常我壓力來源係對把握唔到未來既無力感
迎面而黎既壓力，例如日日OT到凌晨反而我完全冇問題
因為件事短期內解決到唔會積埋

用zaha代表我地承認自己只係甘於做中遊

以前既事黎

絕對唔係

咁又係
你條女同你都唔知邊個呃邊個

Round 2 fight!

我讀過下哲學course
學識左抽離自己去睇一件事，所以好快意識到有問題

我諗有d患者咁難同人溝通就係因為佢地當下同之後都意識唔到有問題，冇辦法同人講「我唔掂呀可唔可以幫我」

睇報導呀ellen係會收埋自己唔同人講

鏟蛇又有高見分享

我明啊，我呢排就係轉工+ 婚期雙重夾擊，最慘係搵唔到方向落手解決佢

只能夠講睇數據唔該睇全面d唔淨係g/a
同埋傳緊車熱有興趣 唔通又係甘於做中游？
我就唔拗啦 時間會證明一切 會懲罰睇錯既人

聽日返新工

好想比時間懲罰同埋比你bin,千其唔好買zaha thanks

返邊

我都唔明點解你咁急結，
理性講你根本未handle 到哂所有野
反正你都係呢條女，不如傾下推遲啦

..

26

做乜咁沉重

jg買新樓定同老豆老母住

結婚要預備幾多cash

香港人本身就沉重

太弱了

good luck

你真係落手落腳搞啦，有少少進度就會好好多

開返幾圍俾手足黎

我一個人都食一圍啊

兩個月後結喇
仲有唔少野未搞

加油

好撚麻煩牙 擺幾多圍？

拉緊咩

有地方住贏一半

拎個燒豬頭番去煲粥食

一個MK一定會去搞事

負皮左
樓豬好好反省下

十零圍
好多濕碎野

圍村人係咪會湯狗食

禮金果啲啦應該

佢黎既我準備定一隊龍虎武師招呼佢

唔洗啦,請埋佢D EX都夠玩

屌你老味我鄰居真係湯狗

想過嚟痴餐正嘅 留名

又揀日子架 又要八字 又要好日 又要就親戚

Ok留定鑊餿水比你👌

正啊

到時又要做狗咁服侍四老

自家青訓都唔撐

場場踢成咁禾撐牙

土超隊著奧燒上身反種族歧視

【體育】全國撐奧斯爾！土耳其球隊耶利馬拉蒂亞在周六友賽時，賽前穿上支持這名退役德國國腳的T恤。

土超球隊耶利馬拉蒂亞（Malatyaspor）在周六友賽次級聯賽球隊Gazisehir Gaziantep，一眾球員穿上印有奧斯爾（Mesut Ozil）頭像的T恤走出球員通道，更寫有「我們都是你，對歧視說不」的字句，以支持這名聲稱被種族歧視的土耳其裔前德國國腳。

奧斯爾在世界盃前，因為跟土耳其總統埃爾多安會面，被德國傳媒大事批評；德國於分組賽包尾出局後，他宣佈退出國家隊，更指自己被德國足總及傳媒種族歧視：「贏波我就是德國人，輸波我就是移民。」

退役一事引起軒然大波，埃爾多安力撐奧斯爾：「這樣的種族歧視行為，對於一位為德國國家隊貢獻所有的年輕人來說，是不能夠被接受的。」而土耳其的代夫雷克城鎮更出現了一條「奧斯爾街」。不過，多名德國國腳都表示，陣中沒有種族歧視的情況。

圖片來源 : Twitter圖片

第時簡簡單單算 我阿哥之前頂哂啲世俗野

夢遺傷埋

擦埃爾多安鞋

尼日利亞美欺

AMN對曼城踢左閘

Emery on Monreal: “We don’t want the injuries. Nacho arrived later [after the World Cup] & also with a small injury. I think it’s difficult [for him] to arrive for the match against Manchester City. For that, we are trying Ainsley [Maitland-Niles], he played in that position.”

考牌戰

好敢用波 突破

多得爺番

琴晚黑色左路都幾好

Nacho Monreal still has a chance to face Manchester City, according to Unai Emery.

The left back has not played since returning from his World Cup exploits with Spain, and Ainsley Maitland-Niles has stepped into the defensive void after Sead Kolasinac was ruled out for at least eight weeks.

But Nacho has not been ruled out of the Premier League opener next Sunday - yet.

“He arrived with no big injuries, but his knee has a little problem and he’s training everyday but not with the us,” said Emery.

“He’s doing work alone with the physical coach, and running, and we think maybe on Tuesday he can start training with the team.

“We don’t want the injuries but it’s one of those things that you can’t help. We have players like Nacho, but he arrived late from the World Cup and also has a small injury. It’s difficult for him to arrive for the match against Manchester City.

“For us we are trying to help Ainsley play in this position and, for me, I want to give confidence to all my players in their positions, then he can play in this position as best as possible. My confidence in all my players is great.”

夢遺未完全rule out

會否突然買左閘

出年free luke shaw好過

咁大段野愛狗起碼講5分鐘

愛仔英文程度有無初中水平

你讀屎片

佢都唔係中國人

佢狗黎，唔使讀書的

唔怪得綠日子唔敢返大陸，原來驚變36

topic改得好好

肥炮都結婚！
我會同你班下john 黎賀你的

當年係oday 見到既肥仔
竟然要結婚了

負皮左
樓豬同會員反省下

雲加

老婆呢排肯同你轉姿勢未

Lucas Perez應該byebye了

個衰婆出面食夠返黎唔肯做了

綠日子老婆搵錢都好辛苦

foc

搵搵埋埋都唔夠睇醫生

人地食飽緊係訓

放心 會有人喂飽你老婆

過勞牙

正常個個人都有性
佢咁耐都唔搵你即係佢係出面食夠

冇事既

青訓黎講禾比算係大隻果D 上陣英超唔會一拍就甩

Eldesmarque: #AFC remain interested in Nzonzi. Ramsey could leave the club with Barca getting in touch via intermediaries & #CFC being keen as well. £35m is roughly the price asked by the Londoners & that could finance a move for the Frenchman before Aug 9

但個個都知你老婆多毛

Arsènic™@MrArsenicTM
From 🇹🇷: #AFC and Besiktas will meet in the next few days to negotiate. Ospina & Welbeck plus cash could see Vida joining the English club.

“#AFC are one of several clubs keen on Vida & have shown willingness to bid as much as £25m before DLD.” - @Sabah

49000又燒錢
60m 買艾達
Bailly艾達 Smalling Lindelof Jones

依件不了

咁樣好似ok喎

仲要加錢

K6 Mustafi Papa Chambers Holding
夠曬啦
唔撚要了

禾仔靚助攻

哥狗買左邊個

射得靚就真

馬列斯

ok

起球場真係冇錢用，不過都叫做留到班主力

最好笑就係牙狗起左個冇得擴建既球場

訓左冇睇，雲加呢？

一年賣一個隊長

雲加醒啊
過幾年再起過 又要請返佢

同感...

伏伏地咁

仲有兩條友WC players 再加錢...

世界波同路夫雲踢熱血波，但個feel 係道氣冇左就會派膠

呢球有啲zaha影子
仲傳得走個波

天份真係齊
身型
控球護波

係個腦廢左d
同埋滴尿射球

勁到
比完走左位 tosun 唔比返佢 tap in

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

Chelsea are reportedly in pole position to sign £75m-rated Crystal Palace winger Wilfried Zaha, says Sunday Mirror 👉 👉 skysports.tv/b3FSWu

賣 laca 都要加 30-40M

天份係咪應該計埋個腦...一場波總有幾下無啦啦送個波比人

1個60m咩

75m

laca最近咁好賣乜撚

Manchester City
In
Riyad Mahrez (Leicester) Undisclosed Details
Claudio Gomes (PSG) Undisclosed Details
Philippe Sandler (PEC Zwolle) Undisclosed Details

入左3件

盾啊？

又唔係我話要賣

Mahrez 60M
破左曼城轉會記錄

屌個十一號勁撚到 打左翼引到廿個人

真心好屈

真心勁

新亨利黎
預計下年雙雙

我地牙記就係差呢類型既翼

Man City XI - Bravo, Walker, Stones, Laporte, Mendy, Bernardo Silva, Fernandinho, Foden, Mahrez, Agüero, Sane.

Chelsea XI - Caballero, Azpilicueta, Rudiger, Luiz, Alonso, Jorginho, Fabregas, Barkley, Pedro, Hudson-Odoi, Morata.

阿狗對呢隊曼城好似都冇咩著數
點解Walker, Stones踢足世界盃都已經歸隊復操+踢得正選

咁平賣Özyakup收順D OK?

仲要OZAYKUP 做乜

輸少個 3:0 當贏

我地曼市大撚哂

Aguero + sane 唔會入唔到阿波

咁平賣Özyakup 收順D OK?

Fpl 想擺 pedro 睇黎暫時正選

鏟蛇走得太前

呢個就係剷蛇要既元素

擺我子好過啦

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

岩岩先續左約
韋利安岩岩先返黎,第一場應該都係柏度正選

諗過
驚出 bolasie

我子引到廿個

保拿斯應該等賣
Richarlison就出硬

懷念我禾

好多都係對 big six 入

get 錯
咁多年前仲講

題外話
當年都係RvP勸Ozaykup 走
後來兩個係土超相遇

我擺咗 richarlison
不過佢上年下半季乾塘
如果三個都有正選嘅話應該 pedro 最穩陣?

原來終於都走到

welbeck

雲狗真係賤種黎

狗黎

黑b係咪有特權！係咪大撚晒

係曼城咁大競爭，踢小兩場都比人搶左個位

愛蛇

因為UE根本無打算用返Welbeck ，你咁講法Ospina 應該去埋新加坡啦

全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

城車戰 馬列斯正選支援阿古路 丹巴巴亞中超疑遭種族歧視 馬里奧葛斯：世盃失意成動力 德足總副主席：奧斯爾退役波瀾前所未有 柯歷利證祖記埋班 馬迪爾無隨隊征「仁」 沙利：哥迪奧拿世上最強 土超隊著奧燒上身反種族歧視 肥賓：唔想每年都只係護級 盧柏迪古否認莫迪歷落「馬」 吞5蛋缺席記者會 肥安輸唔起？ 【資料庫】社區盾冠軍=英超前4無望？ 安達施華絕殺 A米1：0吃「塞」 【特稿】消失的噴霧隨時消失？ 巴塞蝕賣阿歷斯維度回歸西維爾 巴利妙射得手 皇馬3：1挫祖記 雲達華治加盟埃斯比約穿10號球衣 獲准放多1日 夏神明日歸隊 高普盛讚艾利臣處子演出 曼聯未絕望？比列錫暗示想投大球會 兩球挫拉素 阿仙奴勝仗完成熱身賽 艾利臣首戰好開始 紅軍5球大勝拿玻里 遭中超兵種族歧視 丹巴巴亞嬲爆 《體貼‧香港》大埔新球季發布會 《體貼‧香港》國際米蘭青訓學院活動 屈福特願支付非聯賽隊損失 列奧斯榮升蜜蜂隊長 施多夫執教喀麥隆 處子戰艾利臣先做13號仔 盧柏迪古：皇馬方向正確

英超領隊面臨紅黃牌「雙重標準」

2018/08/01 19:28

0

【體育】暴躁領隊有難了，由今季開始，英格蘭聯賽盃和足總盃等賽事將試行新規則，球證有權向場外的領隊及教練等職員，出示黃牌甚至紅牌。

英格蘭球壇由今季開始試行，將由英冠以下級別職業聯賽、聯賽盃、足總盃等賽事，允許球證向領隊出示黃牌警告，若情況未有改善，也可兩黃一紅驅逐離場，但新規則暫時不適用於英超，意味著英超領隊將在聯賽和盃賽面對「雙重準標」。

新規則是希望保護球證，表明領隊或教練等職員在場邊作出「不當行為」，包括踢水樽、拍手諷刺判決、過份要求翻看重播等，均可被罰黃牌；如果行為涉及吐口水、阻止對方重開比賽、走進球場、闖入視像助理球證室等，均可以直接出示紅牌。然而，新規則只限於過激的行為，而不當的言語則不包括在內。

領隊如果累積4面黃牌將自動停賽1場，8面黃牌將停賽2場，16面黃牌或以上將要面臨紀律委員會聆訊。

做咩copy到咁

真阿

已bookmark

過左咁耐都仲單單打打
其實發生左咩事

Bravo, Walker, Stones, Laporte, Mendy, Bernardo Silva, Fernandinho, Foden, Mahrez, Agüero, Sane

呢個陣下星期日真係夠炒阿記0:5

信愛蛇

愛蛇隊PSG大炒拜狗

請問大家知唔知今年件training/stadium kit 有冇比波衫偏細？

有巴我未驚過

老老豆豆真係夠5：0 陣中又冇大佬 豬到仆街都冇人提升士氣

原來今晚社區盾

開波了

BT Sports 1

戴祖儀

到底係咪阿狗啲假期太長？一定要畀球員休息夠4星期？
我見Walker都正選
沙加未操練，沙基利已經幫利上陣

沙加上季全勤鐵人仲想點 你估OT狂人咩

睇嚟車仔開季會用 pedro
luiz 似有返正選

我係想問，阿狗係咪放假放得長過人？

pedro岩岩續左

未算係既
起碼個個體力唔一樣
但唔係正選果d

屌兩隊d高壓節奏先係英超level
有d佩服老野搞到隊波咁慢仲攞到第六

咁第七已經係 burnley

其實 b silva 已經好撚勁
不過都冇咩機會踢

呢隊鏝魔鬼隊咁

阿狗就係無左ZAHA呢D怏翼加快節奏

講咩鏝呀
老嘢爭啲 burnley 都過唔到

我都覺

睇左8分鐘已經知我地同鏝真係冇得打

行軍速度 阿狗同曼車比完全係兩班波
曼啲控球快到，唔似阿狗咁妹下妹下

有zaha就有快既元素

唔係唔支持買ZAHA
只係唔認同用拿卡加錢換

因為冇zaha

馬列斯勁到

爽到癲 d傳波又快又準

技術都差兩皮

1 年約反晒面都 60M
同美羊差唔多價
一分錢一分貨

知豬硬照開霸氣topic，贏唔到波都要贏個勢

屌你啦扮迷雲

個 jorginho 真係中場大腦咁
車仔所有 pass 都好似要經過佢咁
唔似係一般防中

Rudiger

鏝勁到癲

不嬲 硬淨後生版法比
有沙皮既話一定超撚勁

agger路

1：0
點會放阿古路射呀cls

遲啲仲要夾住 kante

好簡單就係對比番我地同鏝面對軌既高壓既效果
人地後場用波極穩 傳波就算係個龍都好準繩
幾腳就好穩咁運到上前場

我地就4個後衛係後場互傳 傳上去就甩

Rudiger 空晒比佢

黎緊兩屆都似係我鏝拎冠軍

2個中堅入到

fpl cap aguero 應該實冇死

foden得一個choice炸果個位 on99

mendy真係福將
又有冠軍拎到

癡線車路士係咁斷欖

英超近年都冇試過連續奪冠
猁熱身賽睇落都好撚勁

對阿狗明明好勁

老老豆豆man city d迫搶就黎有liverpool級

猁都唔及鏝啲波咁順
都係睇好鏝多

阿狗廢

基達勁撚到

曼城好主動咁逼，一逼就荒亂咁傳，之後就失

通常贏完一年啲球員鬥心無咁足

下個禮拜死緊了

係勁就炒左我地愛蛇456粒啦

愛蛇屌打哥狗

踢聯賽猁無鏝啲波咁穩定
盃賽或者有機會偷到雞
聯賽9成9都係鏝

mk 愛將 fabinho 反而麻麻地

哥狗d波聯賽真係超穩

巴克利真係好廢

逼搶得有系統 我地就係亂9咁黎

睇定啲先
如果 19000 買到 alderweireld 又用保守足球可能都有機會

咁講真我地隊波本身唔係踢開呢個風格
季都未開 未tune到啦一定

起碼 1-2 季啦
都話強如哥迪奧拿第一季都唔係掂

要睇silva有冇跌其實
上年曉飛

呢到班人未打就認輸

G持愛蛇

成班球員可能依家睇緊Live做緊功課了

屌你Mahrez 勁撚到痴線

哥狗第一季條後防

癡線長傳上去，三個夾住阿古路都畀佢拎到再射埋

琴日果場已經算逼得好左

LUIZ又番生

石頭同巴我廢到癲

我覺得來季核心會變迪布尼
再由兩邊飛翼壓上去攻
施華個角色會變綠葉 變左做串連多過上季咁多壓上攻?

兩閘阿狗

多左Txxxxxx姐
諗下如果中場可以係xhaka + ramsey + txxxxxx
應該都幾好用

今季係上前四既好機會
前4多球員踢世界盃,阿狗要靠季初執分

石頭第二季已經 tune 得掂啦
不過人哋邊個唔掂咪再買多幾個 50M
點會唔得

唞咗成個月 點都夠啦

馬列斯1v1真係撚狗

希望Xhaka個態快d操返起

好多都早左歸隊
冇想像中咁易啦
係熱狗慘少少姐

馬列斯 世界級翼鋒

我反而覺得一季難踢過一季
除咗熱刺之外每一隊都強咗
雙曼唔洗講
利物浦開始拋離我哋
車路士 kante + jorginho 條中場線我覺得好撚勁下
唯一係熱刺如果冇埋 alderweireld 可能會弱咗
不過人哋有肥普 + keep 得住 eriksen 同 kane

鏝利都穩，曼聯就真係唔知摩三點，熱狗應該季初都會失下分，轟就睇下沙利輪換會唔會有進步，有進步嘅話應該都穩

sane浪費哂

無簡迪夏神既車路士已經係兩個層次

sane 唔 fit

得罪講句曼城車路士都好撚廢 頭2戰想輸都難

water break

摩三應該皮已收啦 成隊軍心咁差
Sarri好似係出名一個陣容打天下嗰啲嚟

頂盡都係得頭兩場冇
唔幫得幾多
人腳上真係完全比唔上其他 big six

今年得歐霸有機會架炸算啦

yes 阿仙奴屎都不如

沙利要咬煙仔

摩連奴果套其實對中下游好穩
加上 pogba 開始上力
如果中堅係 alderweireld + bailey 其實防守會係 big six 最勁

今年分分鐘又贏英超

拿玻里主席依排日日出嚟鬧佢，話用得11-12人打成季，自己買人比佢又唔用，買佢想要嘅人都唔用，幾肯定仲硬頸過雲加

季都未開唔夠膽講啦
sarri要執好條後防先

轟都踢歐霸

我又唔覺得完全比唔上

AW都係

明明上場都有逼車仔 ，個效果差咁遠

依個唔驚，沙利拿玻里個陣歐霸全部放棄，今次應該都差唔多

你覺得邊隊有得比先
位對位其實我哋真係弱
睇愛 sir 做化

一黎到自己講明係唔活躍係轉會市場既教練

岩曬車路士口味

jorginho 做乜咁多醫院波

啱晒西女人
其實係咪都啱阿狗

位對位 前場我地起碼top 3

前鋒勁
中場都唔差
係條後防垃圾

真係好似踢得麻麻
等我一開始仲吹奏佢

屌你反雲狗

保守估計頭2戰6分

人地迪布尼已經坐左係琴睇波
想問我地黑b 琴日有冇出現

兩場都有自殺式回傳

但係冇 zaha

黑碧唔踢好過啦

Dmf,cmf, 對位都係輸
兩邊翼對位都係同人差D

拿玻里聽佢講買咗個二千幾萬嘅中堅，結果出得八場意假，個主席嬲到仆街

出2&b都夠打

CHO gd try

如果頂唔順雲加勝利十一人嘅話對住佢應該直頭想死

車仔個新仔對完我哋之後心雄到

Dllm 諗緊邊個手足咁熟拿玻里
一睇名原來係牙奶

廢鋒

佢成季都冇乜出

Odoi拎到波淨係識遠射

比狗幫人練兵

傷咋

奧袋好似唔差

包我又膠膠地

唔傷都冇得出啦

你講嗰個中堅係邊個

車仔D青訓NIGGA件件又快又隻

鏝個foden有扮有眼

其實曼城始終冇咗啲主力
呢場冇上年睇落咁痴線

冇人做配合 front 3冇走位既

沙利教個陣對親大巴都收皮，全部換人都估到時間同換邊個

有哥迪奧拿教
你估雲加咩

Morata就似沒存在

maksimovic，用完一季借埋去俄佬到鏟雪

係咪白板史端寧

對軌3分穩陣

迪布尼個d 已經係哂bench

mahrez

鏝都係

馬列斯 又7 一球

未有迪布尼同施華都可以踢到咁
有埋佢地仲得了

b silva 比波路線唔夠靚
比深少少可以即刻射

佢教比狗同iwobi一定勁到
iwobi至少有b silva level

根本七成都未有

隻阿朗素打閘好似慢得滯

對曼城都唔預有得踢
要頭四最緊要都係中下游穩陣

jorginho 好似唔太適應個速度

一定要踢翼衛

中前場一半後備陣容嚟 打出嚟都好掂
講真今季牙路應該都係後備啦

車件幻幻咁撚勁

三後衛先得到左翼衛，就咁左閘根本唔掂

作客唔好再失咁多分

Cesc無曬靈氣 睇見心酸

一季後仲係度先講

轟無選擇
唔用佢就要用件雪凍左既

輪住出btw耶穌個數據好驚人
出佢聯賽未輸過

但係係車個3件中場得佢叫好D

冇得前插助攻同射波

CHO多左啦成個zaha咁

駁腳

淨係出半場既 佢有力做逼搶+key pass

換飲水出黎

慢到咁，轟根本好多位要執，西女人完全唔知做乜鳩

出 drinkwater
其實放金章安出嚟爆下都好

好似話金章安換 martial

morata轉左做29號？why

呢幾日冇咩消息

話就話生咗細路，可能順便轉運

因為生左小朋友
好似係

Odoi想爆Walker

比狗打起左軌件新仔

好似話老婆29號生左對twins 所以轉29
讓個9號比朱蛇

老實講 退化到神丹咁...雖然法比唔係防守料，但三中場搶唔到控球某程度因爲佢連逼唔嘗試去逼，但曼城d人就個個主動，我係車迷會睇到燥

冇腦狗

Sterling好過mahrez 比人睇死曬又爆唔過

好難踢 就算打451佢都冇哂能力射波 打4231個2防守力又不足
係時代既眼淚 其實foresee到ozil都係咁

細路仔唔識世界

好撚廢

sterling off ball走位係鏝一大武器
又係禾子咁走到入唔到

佢自己都退化晒啦，有全盛水準嘅話冇咩問題

車狗d攻力好撚廢

下下cut in就遠射

巴禾

本來留係度咪好好地

教練指示/ 心態問題
法比絕對唔係年紀大退化到跑唔到果隻，而係意識到自己唔需要去逼

山狗

下 佢今場有逼喎
其實好多時佢有氣都肯去逼 係下半場莫氣莫到波都控唔掂

根度簡個頭

抵啦

巴禾....

留喺度邊有果兩個英超

唔係架 你睇過上季轟就知佢真係60-70分鐘冇氣

唔抵可憐

比拼圖王過左一棟

莫氣莫到郁唔到 睇見都心酸

係 但要佢全季咁踢90分鐘真係死

又有笑片睇

但係咩獎盃都攞晒先
去車仔又有兩個英超
如果留係阿仙奴咪又係得幾個 fa cup

呢個真 垃圾阿仙奴

呢半場既轟好有我地上季既影子

唔計以前係巴塞/ 西班牙踢輔鋒
法比一踢中場幾乎全場都唔會有機會衝刺，60分鐘同我講無氣真係人唔笑狗都吠

有兩翼架喇喎

唔係講陣式
係講踢法, 元素

鏝城暫時最好態係B.silva同agger路

係落後之下都無黎神氣懶懶閑果種影子呀

可能 b silva 今季大爆發
反正都要諗 david silva 個 replacer

巴禾都係正常發揮

Odoi=山狗 果d踢法 終結者
中鋒勤力有魚....
柏度個位同我地唔同既

中場無防守 跑動慢
輸球可以避免既波....

唔係擺個人出黎就有用既
你睇今場既mahrez
佢要d時間夾隊波 呢家都係黑洞

Eccet7ly

鏝今年應該又英超

牙路真係球會大殺器黎

你睇曼城啲人啲防守企位
車仔根本想谷都谷唔起

哥狗講英文都係成個傻仔咁
係咪西班牙人都係咁

鏝城今年死鳩硬

上年我哋不知幾多反 cup

今屆擺脫左阿根廷大殺器呢個名

你收皮啦 鏟蛇話鏝仆硬街呀

阿仙奴

而家係講今年

if you hate me!

aguero>>>>>>>jesus

造作影帝

BREAKING: Despite being linked to West Ham, Sporting Lisbon, Lazio, etc. -
The Independent understands Lucas Pérez remains fully committed to forcing his way into Emery’s plans. #afc

要迷哥了

比frd叫出去飲野 下半場冇得睇

amazon x 曼城
點解 wonderwall 會係主題曲

呢三個中場似到我地十足

Cesc Jorginho Barkley

Wilshere xhaka ramsey

守波意識位置唔好

只限駁腳

鳩跑

阿狗po公廁 牙路躝啦

8

垃圾波睇唔睇都罷

Wilshere唔係好勁架咩

上年有幾多場係出哂 wilshere xhaka ramsey

正 Xhaka可以拎嚟同Jorginho比

走啦，冇未來架

88

關我撚事咩
我地又唔係你老母 係咪要講句好聲行呀冇鎖門呀今晚

上年 同而家今場呢個法比 都係樽頸

轟遲下有番kante又唔同講法

計埋車路士呢場前鋒要靠Morata真係激到噴血

我睇親live都有喎講真 起碼都有兩三場

車仔究竟係咪想用多morata一年？
有d奇怪 又唔係好見佢無限接近d中鋒

Ok bye mum 聽朝煮早餐比我thx

冇hold波冇自己搵食冇速度冇走位冇二傳

自爆睇得兩三場live

本來斜恩 但milano借走左同埋買左caldara

要陪女牙

遲下Giroud一歸隊Morata聽收皮

mean

點解呢場社區盾咁撚悶
阿狗個幾場明明幾好氣氛

綠帽光曲線咋

串能到扑街=.=

撚狗

因為有免費電視直播

不過車仔既中鋒要求係極高

咁多年都係得drogba係好好

仲有dc狗

沙皮狗都勁

Diego Costa?

有牙狗d波歡樂好多

串撚到

光還光唔好學一個mk d衰野咩綠帽光-.-

hey0

不過廢閪達嘅水平應該連阿狗中鋒都做唔到

你班仆街!!!!!!!!

仲有我地安歷卡都叫合格

等陣人地跳樓牙 00後唔話得嫁

有得撚大陸子阿 po 即刻歡樂好多

安歷卡打邊勁d

真

自己凸個頭出黎

當年雲加唔簽返安歷卡畀車路士搶埋

之前仲有人ff對鏝可以偷到雞

Oasis由細到大都係曼城fans

人地出呢個陣都贏到啦

原來人地個公司佬已經歸左隊
下星期可能有埋迪布尼

睇完今晚已知無可能，呢三個箭頭點守呀

乜都佐真奴
廢過xhaka

佐真奴膠到

好似有傳過下

4567都得 哥狗比少少面愛蛇ok?

經歷左鏟蛇之後真係覺得大陸子個格算幾好

冇簡迪傍住點踢

雲加事後都話後悔

我呢

但無啦啦要人安慰 又唔講出黎比大家開心下
果到仆街

莫拉達其實係咪跛

我卡剩係個身型都靚佢幾條街

出文

同大6仔一樣咁柒

嘩 牙路

阿古路

Agger路

morata波都未控到

咪一鳩樣

依個play肯定下個禮拜出現唔少次

你地幾多分鐘？

唔好冇肉我ok?

變返叫春 mode 又會垃圾返

51

好驚愛sir打完第一場英超有心理陰影

用緊咩lin

4567

佐真奴買黎頂bakayoko?

睇踢法應該係頂法比狗

電欺都幾癲，頭先個下阿古路射埋都未入鏡頭

bakayoko比人棄左啦 吾皇

可能頭幾場都不勝

應該係jor + kante +唔知邊個

車路士都係放題

係車踢得好差？ 應該點都好過巴完利同法比啦下話 ？

衰撚過干地

好似衰過佢哋，垃圾到癲

波都唔識傳

馬列斯d 腳法真係

阿古路又入...
阿狗RIP

鏝勁撚到
阿狗實輸456

軌班後防 紙板人

當年係法甲吹到好大架wo

愛蛇rip

屌你 下個星期 入定紙反愛都得了

第一場比人炒

阿仙奴唔好得幾多

軌長用電欺嘅話我唔覺得佢哋有頭四

比人4567會唔會排20

之前d人仲係咁j Fit左一季 已經比人睇死

世三唔留隊都幾難有

拿玻里koubaily

榜首變榜尾

kdb jesus 都未撚出

下星期出拖仔正選啦
唔出一定456

但都要60m

對鏝非戰之罪啦

阿仙奴同車仔一齊R霸

都係輸少一兩球既分別

主席話收到90m嘅offer，但係都唔賣

雲加上年幾日內輸 6 粒添

不嬲狂丁馬列斯 當打又快又poy

軌重點係簡迪 無左簡迪 攻又攻唔到守又守唔到 其他中場得啖笑

在那天輸八比二

輸少d班波冇咁大陰影

續埋約了

唉屌愛sir收得皮

456789

唔貪心,比比狗踢到好似Walker咁已經心滿意足

哥狗教埋今季好躝，搞串英超個party

其實輸少過三粒都算

咁都唔貪心

獲加依家右閘算唔算一線頭

唔貪心,愛蛇教到好似哥迪奧拿咁已經心滿意足

屌想頭4牙 想踢歐聯

勁到仆街喎 全英超得azp到佢level

算啦，意識進步左好多

唔貪心 今年英超歐霸算

攞R霸算啦

對中下游穩定性緊要啲
希望第二場對車仔起碼有 1 分
之後作客中下游唔好失咁多 on9 分其實已經有得爭下

其實我覺得利既陣容仲好J

池中無魚

泊大巴算啦

azp冇佢勁啦，azp進攻唔多掂

贏車路士啦屌仲1分

後備唔夠厚

alisson 傳波好似有 ederson 咁準
keita 勁到仆街

上季作客打好少少一定爭到前四

但係 azp 上年係所有 defenders 入面最多 assist
出波落點靚到仆街

alisson膠咪濃濃地

正選可能係

鏝d迫搶勁撚到 反擊又快 打條撚

咁當我冇講過

佢斬比鳩頭達＝goal

想佢地快d傷晒
尤其廢明奴 雲迪克

車仔對我哋果陣金章安果啲出得返啦
你睇熱身賽都知佢哋副選都壓住我哋正選嚟踢

清走左雲加條垃圾今年會好d

金章安未驚過，垃圾黎

依家都踢緊了

可以反定愛了

分分鐘走埋

軌嗰隻high press俾鏝兩三下傳波就破咗

應該唔會啦

老老實實 頭兩場應該得一分到

比d剷蛇式堅持ok?

軌買唔買得切中堅

換martial機會存在 唔細

是其是非其非，有錯就要認

no

樂觀到呢

堅持定死雞撐飯蓋牙

後面失小d 對死守唔好妹妹下就夠

佢之前變左踢中堅先有佢助攻少咗嘅錯覺
實際上佢助攻力一向強

曼聯木狗唔會肯啦

Mahrez風格同呢對鏝感覺唔太夾

你咁講咩意思

今年鎚仔同拖肥買人咁進取
愛SIR今年會唔會落到第二頁?

獌我覺得最多買到mina

其實仲有Christensen, Cahill, Zouma

一分真係基本要求

零分即刻反愛

仲有 jesus
唔踢喇

有冇人覺得mahrez側面有啲似walcot

yes btw jesus踢埋

史篤城買得仲勁啦，咪又係降班

60M alderweireld
熱狗等錢洗

kdb d silva都未撚踢

我子之前gel all back

今日傳簽Ramsey ...

雞曉仲廢，基仙天神要交學費，zouma睇轟po話依家唔撚掂

投降啦 屌你老母

個陣傳買mahrez咪話我地已經有禾列斯

成隊波勁多野要大執

christensen 啦起碼有潛力
cahill 果啲冇得救

又野心足球
拖肥有板你睇

仲有華子

1+1>2

基斯甸神輪換下可以
後面兩個不了 好撚廢

咁起碼賣得到套現
阿狗...

安真係好廢

一時時啦
有時真係好撚勁

呀狗賣人 真係垃撚圾

好唔穩定 疤狗啲球探真係食得屎

所以雲加走得啱
再繼續留係度真係 keep 住俾人羞辱

2場有1分抽1位手足請食m記

Foden都幾好波

人地仲有甘賓尼未用

傳過40m買rugani 不過最後揀賣caldara比milan

比人炒就比人炒啦
講到佢自己走咁

史城領隊廢
鎚仔有冠軍領隊
拖肥有少帥

加大ok?

用緊bravo條垃圾咋

上季咁樣唔走都唔得啦

重點係成日啲老將又高薪
又唔啱中下游英超踢
又唔賣去支超
點會高價

可以

投降啦，唔打啦，阿路咁勁點打

鏝城今年無頭二 不服出年5月隨便bin

mc傳控真係世界級 個個護波傳波真係勁到

holding完封佢啦

轟上季有一段時間啲失波永遠關基斯天臣事

果陣朗奴高文睇落都好勁
西咸呢啲年年都洗好多錢都唔掂

因為幾乎買親都係中場同前鋒

龍門線前咁樣傳 阿仙奴一早自爆左

aguero fit到

今年有工程師唔同講法

對巴塞直接傳比人

走場狗已經傳咗俾對面

本身明明話鏝城今年會收皮
點解而家變咗第三都 ok
夠膽啲直情話鏝城今年冇頭四啦

Diaz好靚仔

新仔交學費

好想睇G29正選
俾人打撚爆 打撚到失曬自信

老野d馬騮搶波＝垃圾

Cech傳波仲衰過joe仔

琴晚有好多次
Leno 最後都係猜唔空 求其斬走

attention whore

鏝城第三都叫收左皮啦下話？ 咁既班費 咁既人腳

Btw 頭4 一定有 因為無對手

咁邊兩隊有頭2

對曼城都唔知出邊個好
我間好 fit

出返牙check算啦

阿狗友賽都有咁做
多數都送到個波出去比隊友

好左架啦
而家剩番主席ooo贊仔貢寶
(黑b應該收得番成本)

放晒上面之後高人工又有機要放既
得番細梅

如果曼城都入唔到頭二我諗唔到邊隊入到

睇埋最後轉會先講
Pogba hazard
同埋利有無人走

哥迪奧拿第一年咪又係冇頭 2

頭套狗表現唔錯出住先都得，一失波就送去u23

曼城皇朝正式啟動

出間諜啦 出leno比人大炒完我怕佢無哂自信

果時仲用緊高啦落夫 雞治 沙格拿 薩巴列達4大老人
無有咩出奇

利唔會有人走
pogba下家最多都係疤
hazard都冇哂聲氣 似重用asensio / 牙維

覺得今季西咸拖肥會係黑馬
同阿狗爭前六最大對手

marco silva
工程師
講真有d驚

淨睇net spend真係好難信利唔會清人
而家係無咩聲氣既 連史毒都開聲話要留佢

頭六不保。

史東斯踢防中

果陣 zabaleta kolarov 都未真係咁廢
大波妹去到曼城有啲表現添
咁點解而家連 mendy 都出得返又會頭 2 都冇
walker kompany laporte/otamendi mendy 勁到仆街喎

Marco silva有前冇後 好難上前六

清會清
但唔會清主力 你講喇會清邊個主力

甘賓尼都可以落場

西咸次次都雷聲大 雨點小

但係愛狗用依個陣冇頭六嘅可以直接躝，搵達子返黎捱到2020算

曼聯爭四

人哋上年 net spent 正數
兩年加埋 net spent 唔係高我哋好多

操左成個星期了

迪達子同愛蛇

不過愛華頓有個好強嘅翼鋒

愛sir

答未呀

又話world cup有利阿記 ，結果曼城班人全部番哂黎

愛蛇睇定點輸少D岩架啦

高拉落夫都仲可以 其他三個回哂糖啦

你而家睇佢勁到仆街？
發夢鳩up住先：
Kompany 費甸 silva 會明顯跌watt
Kdb sane 唔會有上季咁突出

睇下靠aguero 可以做到幾多

鏝d人仆街黎 有假唔放
做爛市

提早返去

我就係唔知 咪話要睇囉

愛蛇 係咪嚇到瀨屎

又話強制放一個月假
呃人既

愛sir 個樣

點解高柏尼咁快歸到隊

愛蛇手震未

愛sir都有現場睇

成班奴性重到

屌 愛蛇都係到
係咪睇到好絕望

賴左屎了

愛蛇喺看台嚇到瀨屎未

我廠幾時清到贊仔甘寶

完約果日

又鳩嗡唔洗本
你講果個史毒 傳過西記國米西布朗呀
唔熟又要嗡

兩場被炒 雲加回歸

早兩日仲咁口響話好順利

冇對手都係得頭4

達sir

車路士完全攻唔撚到 愛sir應該咸緊

愛Sir 個樣淆到

睇唔出下星期有羸既希望

雷斯無出一排 廢左咁多
好彩阿狗買唔到

我淨係聽過klopp話想留佢
當然 想同實際都未必係一致

我亦無講過佢地一定會清d咩人
只係講淨睇net spend好難信會留齊咁多人

轟迷

愛狗醒就打定信啦

猁版本:

firmino mane henderson 會明顯跌watt
salah 唔會有上季咁突出

睇下靠 shaqiri 可以做到幾多

獌版本:

sanchez matic ddg 會明顯跌watt
lukaku 唔會有上季咁突出

睇下靠 pogba 可以做到幾多

WelcomeHomeMikel

呢樣真
feel 到佢一個carry 上頭四

已經welcome定達蛇了

軌駛唔駛搞定個 chelseafantv 今季發硬

kompany勁撚到 中哂波

輸波走人

你提出呢個可能性又唔想繼續去解釋咁提出黎把撚

Richarlison唔得啦

山狗仲有得跌？

唔信唔緊要 睇落去咪知囉
利狗下季幾強 睇下傷病多唔多
摩狗隊波普巴會爆發 山狗會打番水準

熱身賽幾勁

你睇佢解釋點解曼城會收皮仲好笑

Welcome Arteta

愛sir個樣坳哂青

我都唔撚知 點解釋
我只會講按道理係要清兩個有份量既人

而家遞信都仲黎得切

richarlison 呢啲太幼嫩
不過愛華頓另一個翼鋒仲強

cap圖擺po頭啦

睇下5月果陣好唔好笑囉

等我都嗡定一堆先
買六合彩咁 中一個即刻國師又中

智利狗會否單位數入球

Bolasie收左皮啦

屌那星原來阿仙奴主場打曼城 希望曼城比d面唔好炒456

剷蛇永遠都係語出驚人

禾乜鳩果個一季打足三十場先算

678

華迪加馬列斯=禾子

講一堆論點但係唔解釋
留返d空間比自己兜

678應該可以換返雲加

講真最少入 10 球
多過 zaha 英超最高入球

我講得好撚白架啦喎
係咪要幫利記做埋個planning你先滿意？痴鳩線

鏝城頭2不保 坐4望3 講完

講真我覺得得獌同利兩隊偷到鏝一兩場

鏟蛇永遠看到平常人看不到的一面

上年都得

剷蛇真係好癲

得返一個禮拜
愛蛇唔該你醒醒定定啦
下個禮拜就好多人入紙反你啦

我雲8:2都料事如神都未撚驚過

最白果句咪話唔識
但淨係睇單季net spend就覺得要清主力
問你要清乜主力又up唔出

半季未到wenger back

我廠首輪就要奇襲

睇錯既6月拎出黎鞭我

到6月你都改左名換左account啦

愛sir咁中意睇片 應該有睇番上年利記點打鏝

鞭完到時你又咪無恥咁兜 算撚數啦

我咪答撚左佢要清邊個我都唔撚知囉 唔識睇字？

重用你同papa就唔駛豬了

明碼實價無頭二 點兜呀
你唔撚信者而家

唔識又要嗡咪抵比人笑囉

件81號 出黎把撚

你有冇諗過你宜家信用咁低係自己一手造成

我淨係講要賣人 都唔撚得？
跟住又問我要賣邊個 痴鳩線

鏝後備都輕鬆玩弄軌後防

有撚用咩
囉晒事實 bin 你你都冇嘢架啦
到時咪話咁嘅班費冇第一已經係收皮
一係就話講左要睇埋曼聯利物浦買/賣咩人
又可以話冬季窗大手買咗人所以當你宜家嘅預計唔同

跑左幾步完場

6月見真章
對牛彈琴

foden抽筋
焗出diaz

鏝好似阿03-04咁

你地吹奏鏝等比我鞭好過啦

鏟蛇估唔估到我廠最後排名

獌理閪得佢啦 垃圾不值一提

冇所謂架 我柒左會認
撚似你咩

睇兩三輪答你 而家估係2/3

之前話買咗 zaha 就可以穩頭 4 + 爭冠

阿狗有頭二
西咸有頭六
講完

我質疑你 你又答唔到 點唔笑你呀

死老豆

唔係講笑 下場未踢我已經驚到懶左屎

你擊倒既只係倫敦其中一支球隊
但我地倫敦既兄弟係唔會氣餒
下場就等兄弟幫你地報仇

愛蛇: molamola 又要打定CV

擅斗緊

吱一聲笑撚左出黎

你呢d唔係叫質疑呀醒目
你呢d叫問左第二條問題

我講緊利應該要賣人
你問緊咁應該賣咩人

岩岩比psg炒完 唔通就比阿仙奴炒

又要interview

不如一槍打死我

愛蛇:今鋪仆街了

希望達sir可以走馬上任

國唔國鏟蛇同我地唔同層次

煙剷隊車又排第幾

DLLM 聽日星期一

好在放假

睇下世三走唔走

講真輸 8:2 都冇即刻俾人炒啦

Thank you unai

佢感冒童上身姐

果句又傳奇地救完火有前四

屌你老母點打啊

愛蛇馬國明上身

買定曼城贏無死 輸波贏錢

即係你個level只係去到yes/no
問得詳細少少你又唔識 點唔笑呀
當近來d消息都冇點講利會大清人 你又講唔出清邊個我又點唔質疑你講個yes係岩定唔岩呀 算啦你都係答一句 10/8之後咪知

呢隊垃圾最多第三

我等緊沙夏入季carry精宮有頭4我幫你含

國師 - 剷青又然！

咁你肯認綠帽未

事實顯示唔係 點認牙

其實個思維模式同埋無恥程度真係好似陳雲

我答到！
賣綿龍沙律同埋many

你同剷清一樣咁mochi

佢唔會對佢講過既野負責任
禾撚係牙 最憎鳩嗡唔洗本既人
唔撚識既野要謙虛向人學習

Emery was in stands watching Man city & their tactics. He'll get all his pendrives ready for our game next Sunday.

咁你幾時肯認綠帽

真心屎都標埋

Moreover, he's learning to write CV in English language .

對牛彈琴

Welcome Back Arsene

廢老 不了

你係牛，係條女婚禮唱啊牛

Welcome Zinedine

Dejan Kulusevski on the interest from Arsenal: "They were watching me at Atalanta, but they did not bid so it did not matter, but they showed interest. Then the thing is also that it's one of my favorite teams, so it was great, really cool."

18碎中場

廢老搵到工未?

夠幻幻仲要黎做乜

Welcome home Mikel

食返回頭草

愛蛇教頭兩個星期咪又係零分

淨計中前場都未必夠爭4 未計自爆

留意到大家吹奏我 好開心xdddddd

想知邊4隊中前場好過我地？

前鋒羊拿
中米燒藍托沙

真心冇翼
利申非假膠

比愛sir最後一星期買翼既機會

雞翼就有
Zaha就算啦

得返4日咋

75m Zaha

唔係中下遊廢物囉，更唔係用拿卡去換翼囉

想睇我轟買
講真個作用同用CHO冇分別

利雙鏝熱 進攻黎講夠邊隊砌 之前睇大戰係心驚膽跳 因為有機會贏 上季基本上睇半場已經可以熄機

獌
熱就收皮啦，搵啲dna球員出黎屌撚死佢地

熱攻守都好有form 打皇馬一啲都唔輸蝕 我阿去打又10比2左啦

獌d攻力
雖然我地豬硬

熱轟痢其實有得打
想爭前四呢6場要贏到兩場

記唔記得張狗走之前對利果場 俾人屌到私家G貢

冇記錯張狗嗰場好似係打得最好嗰個

雲加好似未係英超然過高普

咁你就記錯
係放軟哂 踢到舊屎咁

雲加=？

不嬲唔覺熱條中前場勁
熱既戰術就係mma+kane屈機

雲加未贏過高普咩
Ozil 入罰球個年高普黎左未

有名你叫張狗
果場戰犯黎

下半季咪和左3:3
同埋燒補時飛機
差d絕殺

唔係牙土黎架咩

咪睇少丹比利同大力神 由其係丹比利 同沙拖藍比高幾多班

屌佢老母最撚記得果場
有球失波黑氣石同藍shit仲係人地半場傾緊計
痴撚線

4:0 果場張狗冇表現不過主要係 firmino 著哂火
3:3 果場 mignolet 廢到

應該未

原來咁耐之前

佢地好似會賣 dembele

丹比利係幾勁
係我心目中大力神近兩年至少同燒同級

丹比利有機賣去中超

熱狗要還球場錢
Toby唔一定放得出

4:0張狗輸反擊唔追波(兩球)
個陣成個twitter都係gif
最大戰犯